用MPF嚟炒

反正舊錢鎖到65仲要比班fund佬坐定定收錢，有無巴斯都係攞MPF嚟轉出轉入嚟炒，我自己走左兩轉180K->250K. 不過近幾月送左成兩千點嗰浪就走甩左，而家自己仲係保本。

有無同好，分享下你吔點玩法

留名學野

不嬲都係咁玩

跌市揀保本，牛市買恒指？

最衰更改好似要三四個工作天?

跌市MPF 最多只可以鎖定利潤，都好難話賺錢

點轉

咪升市就恒指轉保本，跌市就保本轉返恒指

咁依家係咪要轉返恒指？

不嬲係咁玩

好似轉利息基金好d
轉保本都會蝕

我果間唔蝕woo ，重有息收，但利息基金炒債券就一定有升跌，

MPF不嬲都要自己操作架啦，明知前面好大機會插唔通唔轉保本咩🌚

咁易捉到路 大家一早發左

HSI PE <10

我都係咁玩，由16萬本金短短2個月賺左2萬幾， 去到接近19萬，我現在農歷新年前又轉返保本， 等恆指插吓先， 又轉返恆指基金。

現在先轉？ 遲喇，恆指跌近240000已轉恆指，現在等佢落返25000又玩過先。

高手

升市保本 跌市轉恆指？ 唔只高手咁簡單直頭！ 再世巴菲特。

不嬲咁玩，但我燈左4-5獲今年，彈出彈入虧10%

師兄用邊間？我用宏利

中銀保誠

宜家時段all in 北美定恆指好？用大貓

睇d 位咁準自己玩都得啦